riepen alle jongens, maar met een geweldig gebaar nodigde Peter hem uit zijn tegenstander om zijn zwaard op te rapen.
Hook deed dit meteen, maar met een tragisch gevoel dat Peter een goede vorm liet zien.
Tot nu toe had hij gedacht dat het een of andere vijand was die tegen hem vocht, maar donkerder vermoedens bestormden hem nu.
"Pan, wie en wat ben je?"
hij huilde hees.
"Ik ben een jongeman, ik ben blij," antwoordde Peter tijdens een onderneming: "Ik ben een kleine vogel die uit het ei is gebroken. "
Dit was natuurlijk onzin; maar het was het bewijs voor de ongelukkige Hook dat Petrus wist helemaal niet wie of wat hij was, wat juist het geval is hoogtepunt van goede vorm.
"Nogmaals niet," riep hij wanhopig.
Hij vocht nu als een menselijke dorsvlegel en elke zwaai van dat vreselijke zwaard zou in tweeën een man of een jongen hebben gebroken die het had belemmerd; maar Peter fladderde om hem heen alsof de wind die hij maakte hem uit de Gevarenzone En keer op keer schoot hij naar binnen en prikte.
Hook vocht nu zonder hoop.
